一人一個柒到飛天嘅經歷

當我琴日好開心咁聽住歌行街嘅時候，行行下覺得塊地好硬好拮 之後望下 發覺右腳冇咗隻鞋 當場呆咗一呆

嗰陣已經過咗半條馬路，再望返後面 原來隻鞋甩咗 即刻急急腳行過去著返
嗰陣都幾多人，個個擰輕頭，連車入面嘅司機都望住 仲見到有人偷笑 即刻紅都面晒

入左cu

唔好掛住笑，你有冇柒過

同兩個同事去邀請人加入我哋公司
次次俾人放電

去買野 店員問電話號碼
我話 下要電話先比買咁搞笑？
佢先問我係咪會員
柒到嘔
佢再加多句話唔係會員都可以買

唔會有少少沾沾自喜？

店員心諗:唔係以為我想抄你牌下嘛

無啦
勁撚on9心諗會員先買得咁撚巴閉

講人地既
有次食牛陣
排隊等不雪糕 前面個呀叔紮行馬咁不 點知硬得制成硬飛左出黎
成條隊既人都掩住半邊嘴笑

我依家份pt真係要

呢個夠柒 haha

我係現場會笑死

然後下一個飛出去嘅就係你

個人本身好易面紅

仆街個次買完手作之店啲雪糕無啦啦feel到塊面同隻耳仔開始紅
跟住攞左雪糕即走

小學叫錯miss做媽咪

怕醜小毒丁

呢個應該好多人試過

以後去唔到個間買了

可能佢地會覺得你好可愛

個post都開始起飛了

係小巴坐最後
就到站要嗌前面轉彎有落
因為坐最後所以要嗌得比較大聲
係個“彎”字走音
成車啲人係度陰陰嘴笑 司機仲要聽唔到
好彩坐前面嘅一個姐姐幫我叫

好想開逃生門直接跳落車

係炮台山m記個自動門到
有個女仔入到個時唔知做咩回頭
成個頭撞左落門到
我同我fd見到笑到收唔到聲
覺得自己好仆街

大叫小姐你甩咗鞋會唔會重柒

夜晚返屋企見條街無乜人就係到Rap damn it feels good to be a gangsta 仲要重覆rap左呢句好幾次 之後先發現原來後面已經有人
利申：外國jj

彎

我都試過 不過應該冇人見到

Dllm

on9

叫個食客幫我落單
佢又真係幫我轉達比老闆

諗起以前第一份pt係工廠區返 去食堂食嘢 又係以為有侍應 揮手叫個疑似侍應既人個黎 同佢講要咩餐 點知原來佢係食客 佢仲要勁大聲咁同我講落單去收銀度全場都聽到

比我都嬲口廿

會考放榜 我同老師講 我一定會入EAS
點知最得5a5b

係英國讀書同人share house 住，有d housemate見都未見過
有晚返屋企條大馬路冇車冇人，好撚興奮大聲唱歌跳舞咁行返去
唱唱下有個黑影忍住笑咁慢慢行過我身邊，見佢笑到抽晒搐咁行
點知佢仲行入我間屋，原來係我housemate

1:
中學嗰時同兩個friend (A & B)搭車，我地坐上層。

我同A係早過B落車 落車時A唔知係到鳩叫什麼總之搞到我都緊張埋一份驚落唔切車

衝落到下層再落車前咪仲有兩級，我竟然係嗰個位扭左腳一下然後跌左半個人出車。我好大聲叫「啊」出黎，一隻腳掠左係樓梯級，隻鞋又飛左一隻出街，A已經笑到扶唔到我起身...

重點係我企返起身，架車開時我同A向上望，原來仲係上層嘅B聽到「啊」一聲之後見到我半個人爬左出車，佢忍笑忍得好辛苦因為得佢自己一個又唔可以大笑

2:
有次同另外兩個fd係地鐵轉車 臨上車前我驚死佢兩個上唔切車所以拿拿聲拖實佢地衝入車 點知上埋車我一擰後去見到我拖住嘅係一個唔識嘅女仔 我地四個女仔互望之後忍唔住大大聲係車廂入邊笑 一路笑一路走左幾個車卡 笑到落車 笑到今時今日

排隊個時諗緊狼人個套戲，到叫飯個時講左個戲名

以下係人地：

1.
我同朋友食麥當勞嗰時對面坐左個男仔食緊脆香雞翼 本身同緊個friend傾緊啲好認真嘅話題 點知傾傾下 個男仔甩手跌緊隻雞翼又好努力想接返住隻雞翼

最後好好彩 跌左係j面到 但我同朋友望住靜左 忍笑忍得好辛苦 又要扮到個樣係咬曬唇思考緊咁 最尾我朋友求其搵野講 諗住邊講可以邊笑 笑到咁上下個男仔終於走 佢一走我地兩個忍唔住大大聲笑左出黎

2.
有次落完雨 我地行緊天橋 迎面已經有個男仔chok行曬樣以為自己好型咁行緊過黎 點知佢行到我地面前先突然冼一冼 嚇到我捉實左個fd 當時全部人靜左音閉曬氣唔敢笑諗住走遠啲先 點知個個忍唔住大笑 個男仔仲係附近

個食客都幾有趣

這麼有自信
不過都好勁

Lm

行隧道唔記得收遮 出完隧道先醒起依家落緊雨

想同女朋友去睇金剛
點知碌緊ig 睇到個大字唔小心好大聲講左
要5點半大金剛 俾人笑

搭巴士嗰陣坐上層 落樓梯嗰陣個身烏得唔夠低
超大力撞左落去 然後仲要好大聲 碰 哎呀
俾啲女仔笑

兩個都好夠柒

點解我遇唔到

lm

完全唔知你做咩鳩 有幾柒呀呢兩單 lol

佢分享緊人地柒嘅經歷嘛
佢地咁都唔柒咩

前晚食完夜晚答地鐵番屋企,去到尖沙咀站見到對情侶嬲爆爆咁

睇黎都係鬧梗交,咁岩我捱左係d玻璃到玩電話

男:去到柴灣咁q遠,而家幾點呀?話唔定收左添啦到時咪盞on99

女:係咪on9架,宵夜開朝早架?定早餐24小時供應呀?

男:咪去咁遠啦,是但食d咪算囉又呢樣個樣

女:妖,番左成日工,而家想食餐好d既宵夜都唔比,咁我番屋企啦,byebye

雖然佢音量唔算真係大吵大鬧,但我企對面,聽得一清二楚

呢個時候諗住個男都係死死氣比條女食撚住架啦,去食啦

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

係呢一刻,條仔好嬲紅都面晒咁檸轉身啤住我,話晒佢都高我5,6,7個頭,當然有d淆底

我都唔知點算好,唯有好尷尬咁鳩講2句:下一站金鐘,下一站金鐘

然後條仔先望番條女講,食囉食囉咁,而家去食呀!!

然後一到站就急急腳拖左條女走,我先鬆一口氣,幾係怕條仔會拉我出去打我一身

樓上篇潮文都唔對題

第一次上男朋友爺爺嫲嫲屋企食飯 好多親戚
成餐飯都好地地冇乜嘢
臨走個陣 掉左舊垃圾去人地個米缸

巴打都幾高

點解行行下可以甩鞋仲要唔知

撈筋面？

上網睇新聞
有人DSE拎433333
佢以為一定入到大學開心到尖叫

讀i大果陣，試個同朋友三個去完廁所之後諗住入圖書館hea，入到圖書館門口個個望住我地三個偷笑。
都覺得奇怪嫁啦個個
原來我個朋友對鞋痴住成條廁紙 我諗有12 格廁紙咁長，即刻整甩佢就急急腳走。個卷野就留左係圖書館門口。
勿相認

好好笑

絲打幾靚女

有冇人見到

通常要幾高先會撞到

Logan呀唔該

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

有冇執返捲返佢

邊個會認得你呀

好彩冇朋友係隔離

睇太多次 已經唔好笑

真心問，你housemate係咪有少少弱智嗰種？
點解見到人地唱歌會笑到抽搐？
咁入到k房 佢驚唔驚會痙攣死？

可能因為動作太大

原來係樓主你...我都忍唔住笑

咁7 即走啦梗係

有次夜晚返到屋企，一開門見到個廳黑哂冇著燈，以為屋企人出哂去，我就好high好大聲咁唱“今晚扑野夜唔夜啊”。
突然廚房燈著左，屋企人同表妹笑笑口咁係廚房行出來。
原來表妹來左玩，想喱埋比驚喜我，點知我

之前撘巴士，要去既果個站平時有好多人落車，所以以為一定有人㩒鐘
跟住到站果陣我企左係落車個門到等司機開門，點知我發現原來得我一個係到落，即係話冇人㩒鐘
我就好柒咁同司機講有落，結果佢勁大聲咁話要落車就㩒鐘，呢架唔係小巴，之後先開門比我
柒到痴線
之後都試過類似既情況發生，不過就扮係下個站先落

地鐵拍卡入閘入錯隔離(當左外國咁)
入唔到我仲大大力推一推個閘機又拍多幾次卡都入唔到去，跟著仲一臉不可置信咁望住個閘機心諗點解入唔到
最後隔離個阿姐指我去返啱邊個閘機我先入到
利申 試過好多次

之前有個女人喺我前面拍錯閘
左邊又拍右邊又拍
仲要係咁講：點解唔開嘅，點解嘅，點解開唔到嘅
咁我就好撚嬲 同佢講係拍呢邊呀
點撚知佢仲keep住拍錯嗰邊
仲要搞到我要去搵職員

地鐵月台有個職員座嘅玻璃盒，嗰日見到個職員想拉埋道門，仲懶型咁同我有眼神交流，點知佢一嘢抆左個門鎖出黎，佢呆一呆望一望再望我，我擰開一路狂笑一路跑上樓梯

得啦我最柒
扮講電話突然電話響
屌你老母閪！

Cinderella情節
如果係我fd甩鞋我一定會執起佢再掉去對面馬路

試過有次去朋友屋企，有男有女，臨走前，我去一去toilet先，之後大家一齊搭lift，有個男仔見我條裙夾住左張廁紙，佢仲一手拉黎睇，問係咩黎

我一望，係岩岩去toilet用個張廁紙，我著返條裙既速度快過張廁紙跌落馬桶，所以夾住左......

好柒

哇屌你姐係有屎/尿漬？

咁都得？

啲表妹有冇問你咩係扑野呀哥哥

俾我應該會好驚縮埋一粒咁望住佢

Haha 點解要咁做

形象盡毀

之前都試過痴咗線入錯隔嚟
仲要已經瞬間行緊返去啱嗰邊 都俾後面個男人一邊鄙視一邊指返去

有次收咗工去文具鋪買筆
俾錢果時見到部平時d小妹妹排長龍嘅星夢學園機無人玩
佢個畫面彈出嚟話免費試玩
咁好奇之下就禁黎睇下到底玩咩
入咗試玩後,部機有得揀入唔入卡
入咗卡game入面條女就有靚衫著
我就揀左無卡淨試玩
呢個moment 原來後面已經有個拎住一大本卡簿既妹妹係度排隊
佢仲好好人想借 d 卡比我用....
我唔好意思拎人d 珍藏就話唔洗,我讓佢玩啦我走啦咁,
點知妹妹竟然好有禮貌咁叫我玩左先,佢要入卡玩...
咁我就焗住廿鳩幾歲人係文具店職員同小妹妹面前玩左一鋪....
game入面條女仲要著住d 泥土色底衫褲勁柒, 我又緊張得滯搞到禁制差唔多ALL MISS
連d 職員都忍唔住笑...

試過有次番屋企搭lip果陣，得我一個，之後勁撚大聲9叫唱歌，點知原來我冇㩒lip, 架lip冇上到去，跟住有位師奶㩒lip開門呆左咁望住我，

我唱到宇宙gem 咁係咁 姨夜依夜

嗰陣返part-time
有個客買完嘢之後比錢，跟住我就負責收錢
佢遞咗張紙同啲錢比我，咁我無睇清楚就同佢講
唔好意思啊我哋唔收優惠劵，講咗三次！
因為我老細一直係後面望住
但佢好堅持照遞比我，然後無出過聲就走咗
咁收完錢之後，我就拎頭先張紙出黎睇
原來係個客嘅電話號碼

之前係尖沙咀海港 掛住睇手機 撞左係玻璃窗到 勁大咁boom左聲 店員望住我呆左 背後有一對情侶陰陰咀笑 成個鼻紅撚左成日

係地鐵月台搭扶手電梯上翻上層，當時用緊手機好專注睇緊野，無為意自己行咗去向下既電梯，之後好似跑步機咁行咗幾步先發現自己柒，好彩當時唔係繁忙時間，月台好少人，但隔離啲女笑到傻咗。

食自助餐夾左人地碟啲野食

係地鐵站舉手嗌：XX站有落吖唔該

唔係自己

係先達個頭夜晚咪有堆的士，有2男1女鬧緊交, 女嘅極嬲一下上咗的士嘭門，點知架的士停正係燈口，唔開

兩條仔係到話:點啊咁...

嗚呀

細個識嘅英文唔多

睇到包香口膠寫住sugar free
我以為free淨係解免費
跟住我問個識員
指住包嘢

「係咪唔使錢㗎」

中學放lunch出去食飯
對面搭枱個男仔同佢女友既對話太好笑
我忍唔住笑係佢面前笑到成張枱震晒
我：對唔住真係太好笑
佢：我明既

好想埋單走

上台朗誦緊張得濟 中途唔記得左
諗左大概10秒 之後仲下意識地R頭
成校一齊笑 ..

勿相認

有一次報名去參加大學嘅活動
之後見到有一行寫住: Relationship
心諗原來大學d活動咁好會關心埋你感情狀況嘅
之後諗都唔諗就寫咗句'A0'係上面
交番個表俾莊員,佢個表情係 > > >
之後佢同我講番:'依個relationship係指你同隔離嗰個ergency contact嘅人係咩關係呀'
嗰下真係柒到想搵窿捐

食薩利亞 芝士粉個蓋甩左

落左一樽落去 隔離對情侶恥笑我

絲打個名

你贏咗

我完全冇留意

之前上英文堂冇帶書，咁岩隔離條友冇返，佢係我d波友，所以諗住去佢櫃桶到搵本書用，咁岩又真係有wor，咁咪諗住攞囉，點知個本書係坐係到個個女仔ge，我攞錯咗佢個本。
P.S英文堂有隔離班ge人嚟上堂，所以d位調亂黎坐

m記早餐想食熱香餅
排到我果陣 唔知發咩神經好順口咁講
我:唔該一個熱香雞包
職員:下 無呢樣野喎
我:呀…我係想要熱香餅
隔離啲同學笑到仆街
我就以笑遮醜

女朋友好中意對住我整啲奇怪樣同動作 有次佢去廁所我就係門口等佢 佢去完出黎就對住我跳啲勁大動作嘅奇怪舞 點知有個女人轉角位就入左去 撞正我女朋友跳舞個下 之後我女朋友低頭急走 笑到仆街

中學個時試過一次柒到仆街
個年好似中二 約左個心儀女仔fd去睇戲定乜鬼
坐火車個陣條女俾個耳機黎一齊聽歌
你一邊我一邊好撚sweet咁樣
但你知細路仔唔太care自己d儀容
條女個耳機仲要入耳個隻黎
聽撚完拎出黎有一舊黃色耳屎係個耳機度
之後個女仔就冇再搵我

住hall 個fd叫我上去叫醒佢
咁我開門入去
仲fing佢隻腳 叫小公主起身啦！
點知果個唔係我個fd 佢去左第二到訓
即刻講對唔住 拿拿林出返去

有次放學返屋企，地下有個膠袋。諗住跨過去，點知踩咗落個膠袋到，成個人向前仆

我183 我啲fd180都會撞到

米8掛 我都未撞過點知

我都見過類似嘅柒事 嗰日係街見到有個阿嬸單腳踩到個膠袋 跟住一字馬咁向前跣 嗌到勁淒厲 我同個friend笑到標眼水

細個唔識野，阿哥話想要藤原紀香寫真集，叫我去報紙攤買，我去到問，個報紙佬勁大聲話：藤原紀香？仲老過你阿媽喎，我仲問：你識阿媽既咩
後尾我同阿媽講先知咩事

我係fd面前扮阿木大大聲係街到講 我要買GTA 之後佢地

有一次想搭巴士 咁啱諗緊目的地邊度有ATM攞錢 然後攞左張銀行卡係咁拍
我: >

屌 一定好撚痛

好天真無邪

傻

哇 屌
我係個女仔應該會掉咗個耳機

食明將飲左人地杯茶

搭小巴想係下個站叫有落，
諗住落車即刻去附近食野，個間牛雜又好好味
點知諗諗下唔小心係小巴到大叫
「牛雜河呀唔該」
個司機仲要笑住咁講
「哥仔你好肚餓呀 ？」

好想知點先改善到容易面紅

屋企人同返我講
果陣好細個
去親戚屋企拜年
見到佢屋企有個一個人咁高嘅水池(我果陣四五歲到)
上面有個石球係度轉轉下
貪過癮拎左粒石球落黎
俾親戚屌到飛起
大個左先知係風水陣

係街到急屎衝左去商場廁所痾屎
痾痾下聽到女人聲，心諗點解有女人聲既
之後我心諗仆街入錯女廁
痾完我聽到門外無聲先快快手衝出去廁所
仲要係門口撞正個女人眼望望

柒到唔敢睇

有一次去食雞煲打邊爐 咁食完雞就要加湯打邊爐啦
咁岩隔離就有人加湯 就同佢話「唔該呢到都想加湯呀」 點知佢笑笑口幫我加完 起隔離位坐底
個下先知佢唔係員工 柒到成晚唔敢再加湯

都幾多人有呢類經歷

撘小巴個陣架車未停定就急住落車 最後成個人企唔穩碌落條樓梯到

有冇受傷呀？

真係講起上黎都猶有餘愧愈諗愈柒

個妹妹好pure 幾過癮呀

唔係好柒啫 幾得意

試過同男朋友一齊行h&m
行完之後諗住去食野
發覺自己勾住個膠衣架行左成個商場
柒到仆街 再靜雞雞搵個垃圾桶dum左佢

原型畢露

以前去英皇補習, 果堂我已經遲左少少到,咁一到就緊係直衝課室啦。一入到去勁多人,我係個課室周圍行揾位揾左勁耐(呢段時間係所有人停低晒望住我 連講師都冇講野剩係望住我做緊嘜)搞左勁耐個講師話:未落堂啊。 我即刻柒到返屋企連堂都唔上因為果堂係live 所以有cam係後面錄video ,唔知會唔會錄低成個過程係其他video堂足本播放

Yes

食完lunch同fd行番番學嗰陣
掛住同fd傾計成個頭擰左過左邊
行行下有條柱係正我前面我睇唔到
但撞嗰刻無啦啦sense到要望下前面
點知一望就成個人撞落柱
完全係咁樣撞落去
後面仲有幾個隔離學校既學生
問番d fd佢地話以為我睇到先唔提我

screenshot嗰陣咔嚓左一聲，成車人望住我以為我偷拍

中學都試過啦

去自修室電話響
“食軟雪糕雪糕雪糕～
食軟雪糕雪糕雪糕～
食軟.......”
9秒9衝左出去
聽到有人恥笑我

自此電話一直較靜音

Whatsapp表白

個fd行入屈臣氏買野
見個著制服女職員就問佢啲貨放邊
屌你原來係萬寧職員嚟，佢都係嚟買野...

9歲10歲嗰陣同阿媽游水
會著定泳褲係全套衫入面
換晒衫 lock好袋
就出去室外大泳池同阿媽會合
落水嗰時一向下望
我唔記得除條底褲
好明顯嘅白色綿底褲
即刻除左條底褲
嗰陣太驚 不斷細細聲叫老母掉走佢
其實我淨係唔想俾其他泳客知
點知老母真係掉左我條底褲
最後真空咁由好遠地方返屋企

老婆有左三個月，同佢去做婦檢，
醫生問左好多問題，跟手問有冇墜過胎，
「無呀」我話，
「有呀」我老婆話，
大家有三十秒沉默了。

有次中學放飯
行行下比人係後面撞到下
以為friend黎
一野順勢挨落去扮到勁嗲：咦～好痛啊
屌佢老母一望係同校唔識既師弟黎

上堂 叫 女老師 做老母

上緊堂
有個出名惡嘅miss叫個同學仔企身答問題
而個同學就扯緊旗，唔肯起身
個miss就發嬲叫佢去課室後面罰企
佢唯有死死氣插住袋搭帳篷‘烏’低個身咁行去後面
好多人係度偷笑，佢又眼濕濕咁款
笑足佢成個高中

屌我都試過

點解上堂無啦啦會扯旗？

Feel到巴打個心好痛

師弟有冇面紅

首歌好撚嘈

屌 上埋先都冇咁柒

細個新年去親戚屋企食飯，未食得住個陣諗住去聊下表弟傾計，開場白講：「你做乜on居居坐係到呀？」
咁啱個陣啱啱識粗口個啲但又未分得清，出口講左「你做乜on99坐係到呀？」
成場靜哂，10個大人呆左望住我

當年6歲，極大陰影，十幾年無再同表弟講嘢

feel到應該好痛

我朋友都試過 我笑到

笑咗出聲

以前倒要小心啲先得

搭地鐵無揸扶手仲懶型咁Q 住手企係度，突然架車急剎我嘗試用力去平衡返個人點知失敗左
跟住成個人深深咁挨左落後面條友度，差唔多就快要跌低先死死氣捉返住條扶手拉返自己上黎 望一望條友已經黑晒面，即刻晒冧

沙田宜家傢俬地下玻璃門
同成班人行過
有條友掛住玩電話急步撞左埋去玻璃門隔離個落地玻璃到 勁大聲呯左下 全場人靜左3秒 之後有人偷笑有人忍笑有人指住佢黎笑

我試過食細蓉(雲吞麵) 落胡椒粉
個蓋唔實 成樽倒左一半落去
勉強想食埋 根本唔得
攻鼻+辣到痴撚線

我都唔知畀咩反應好

我都有類似經歷
不過係喺學校，上緊堂嗰陣
即刻比miss罰企

同我一樣 我仲差啲仆街

拎住張7仔優惠卡，入左OK用仲要比個姐姐串依到係Ok

有 佢老豆睇到之後大大聲笑我 佢全部親戚都聽到

玩交友app hi左ex家姐兩次

係跑步機跌左落黎，全間野啲人望住。

你贏

絲打？
基本上係男人都試過上堂扯旗 特別係瞓醒

啫係你上堂瞓教？ 每次瞓醒都要扯？咩原理？

中三上緊堂啱啱訓醒 扯到恆晒
俾miss叫我答問題 心諗仆街喇
因為平時依個miss都鍾意叫人企起身答
諗住坐係到快手答完側側膊唔多覺
點知一開口就叫我企起身先答
一企起身見到隔離個女仔望到實一實
眼尾見到佢陰陰嘴笑
坐返底即刻扒底扮訓覺
果日全日都唔敢望個女仔

上堂瞓醒真係好易扯
有時無啦啦諗起d咸嘢都會硬一硬
扯緊旗最驚就係企身答問題

有次揸老電，去到紅綠燈有第二架過左黎
隻死肥Mk懶型咁俾曬空油想串鳩我咁，點知開車轉彎果陣又唔知自己肥片得低得制、跣住剷上行人路，我一路揸一路笑到仆街，係笑到眼都合埋果隻，差D到我炒

臨踏上小巴第一級個刻仆街
仆到流血
柒到唔敢望其他乘客

小學個陣唔知點解好多時放既屁都好臭,仲要放得幾密

跟住有次同班fd練完跑之後搭巴士

就快落車個陣我忍唔住放左個屁

當我準備落下層既時候

同我同站落車個fd走上前笑笑口問我個屁係咪我放

我當堂紅都面晒,老母知道左之後到今時今日間中都會拎返件事出黎笑我

有次坐巴士嘅時候 準備落車啦
點知架車未停定 我成個人衝左向前
一掌拍左落前邊個乘客個頭度

係遠處見部lift d人就黎入哂 拿拿聲飛奔過去
點知果日落雨 地下濕淋淋
我就係lift門前兩步既距離一跣就跣低左 成個仆左係到
地下d水仲搞到成個人濕哂
我抬起頭 望一望部lift 起碼6,7個人係lift入面
冇人笑...冇人講野 就咁6 7對眼望住我 全世界好似靜止左咁
然後lift門徐徐關上
我先回過神來企番起身

到岩岩我先醒起 點解我係lift門前面仆街 都冇人禁住個開lift制比我拿拿聲入黎呢

成日都扯，你地條丁都幾忙

雖然感覺好痛 都幾抵死

細個果時同人鬥快衝入酒店大堂。衝果時睇唔到扇玻璃門，以為打開左。結果下一秒正面撞玻璃，趴左係地好耐都企唔起身

下次小心d

個po有味

有冇俾人屌

啲人都幾仆街

唔記得打返個重點，佢之後跌停果陣係成隻蛤蟆反轉左肚四腳朝天咁樣先令我發狂大笑

作為男仔，我覺得我都算易扯
有時同女友出街，拖下手仔
都可以扯到硬一硬，好撚尷尬

中學個時搭巴士去補習
我隔離就坐左個OL
因爲個站唔多人落 我驚落唔切
所以車未停定就準備落車
點知我企左起身準備行個時 個司機突然間剎車
跟住我一野隊左個屎忽去OL到 好似撞到佢塊面
唔知有無掂到佢個嘴
我頭也不回咁落車

Hahaaa 好慘

小學個時肚痾。又無同老母話請假,結果最後忍到放學,返屋企途中忍唔住癩左,仲要扮無野一直返屋企,返到屋企先發現成條褲啡色

條褲仲要係白色

冇圖真係爭啲

上堂訓訓下覺比miss抽中答問題
但完全唔知問題係咩 dead air左好耐
隔離同學提水話草原 我就想攞返個彩
大大力拍枱起身大叫 草原

............................

仆街原來條問題係問沙漠入面有d咩
自此就比人叫草原叫到畢業都仲叫緊

去旺角某間甜品店食甜品 想嗌野食果陣叫店員啦 點知叫左幾次條友都唔應 我就勁大聲叫'寫野唔該' 無啦啦後面有條友應我 dllm原來嗌果個原來係客嚟 當我知道左之後真係好想深潛係枱底

同幾個客係office 睇工程，掀咗一格天花望下入面咩環境，點知好撚大塵仲吸到少少入口

望完就一路飲水一路同個客傾單嘢點做點做
傾傾下瀆親氣氣啲水噴到個客個身同office 張檯，好似唐伯虎入面對穿牆條撚樣咁

有日番餐廳做part time waiter, 番番下急屎就去左痾屎，咁通常我去公廁都會鋪廁紙先痾。痾完出到黎無耐有人拍拍我膊頭指住我後面，我心諗咩事 回頭一望見到d廁紙sip住條褲到 跟住即刻抆走掉左佢 7到飛起

永遠用最邊個部

小學雞搭小巴 就坐對住樓梯個位
架小巴唔減速咁劈個髮夾彎
我冇揸扶手 一個人仰馬翻
成個碌左落去樓梯同度門中間個窿度
要屋企人扶番上嚟

有次喺公司同我同事傾緊嘢 傾傾吓佢話要去廁所
咁我就擰返轉頭埋位做嘢 隔咗三十秒聽到開門聲
我以為係頭先同我講緊嘢嗰位同事 就好大聲講咗句 你唔係去咗廁所咩?咁快嘅
點知一擰轉頭就見到係老闆走鸣咗入嚟
佢問我係咪有咩事 我紅都面哂話冇嘢呀 我以為係我同事
好彩佢唔識聽中文 如果唔係仲樣衰

咁咪帶住條啡色嘅紙......

有冇搭交通公具？
啲櫈咪有屎

上面有個絲打又係咁

咁多人碌落去嗰到

我都試過
舖廁板嘅廁紙姐

以為條女鍾意我

我都試過類似 掛住笑 噴完之後 係咁滴水 成個弱智咁

去麥記叫麥旋風 口快快叫咗麥提莎

有冇人試過搭扶手電梯比佢夾住隻鞋之餘仲要整停咗成部嘢
然後個個人一行上嚟就望住你冇著鞋嘅嗰隻腳

之前搭電梯 咁電梯有一上一落嘅 我撘落嗰面 我同朋友傾傾下計講起我細個好想有張公主城堡床 有門俾我返床嘅時候打開 點知我講打開嗰下 做埋出嚟 打到隔離上嘅一對情侶

我都試過游完水真空返屋企 因為細個以為游水都仲要着底褲 又冇帶底褲換

返工嗰陣有班大陸人問邊到有包包賣 有個同事以為人地問佢邊到有麵包賣 結果佢老點咗班人落去樓下超市買包 但係班人係要買名牌袋

試過喺日本見架火車就嚟開，帶著老豆老母由樓梯跑落月台，再9秒9跳入去車廂，華麗著地

點知抬頭一睇

屌！錯方向！

再9秒9拉埋老豆老母衝出車廂

呢家我每次痾完都會望下有無sip住 經歷太深刻太柒 要時刻警惕自己唔會重覆犯錯

以前起hkdi 番學
有排好鐘意爆人地d locker密碼鎖 再鎖番佢
有次甩緊個密碼果陣
個locker主人起後面望住我...

嘔落啊sir隻手到 其實冇心
之後同人地講係專登
俾個呀sir聽到

中學嗰時部Nokia教左蠟筆小新主題，點知連鈴聲都換埋，嗰時搭緊巴士都多人，突然有人打電話比我，大象大象~ 唔敢聽

做五金好多錢？

有次搭地鐵企係柱邊，有個矮我兩個頭嘅女仔入咗黎，點知突然緊急剎車，隻手揸唔實碌柱甩咗手，保持拳頭形打中咗個女仔塊面

佢:
我:唔好意思

下一站即落

當年dse好勤力溫書 差唔多日日都去圖書館個自修室坐
有一日食完飯一坐底聽到有人電話響 心唸邊個柒頭唔較靜音 唱左五秒左右望住我先驚醒果個柒頭原來就係我聽歌唔記得插耳機好柒呀 個自修室有幾百個位
利申：咁啱聽緊李樂基唱月半小夜曲高潮位但我的心每分每刻仍然被他佔有

去Elements急尿行入屎坑
我
屌 咁撚臭嘅
小姐 你入錯男厠
屌！
load一陣見到尿兜先九秒九衝入女廁

買m記果時shakeshake粉想要紫菜 唔知做咩講左要栗米 個女仔嘰一聲笑左出黎 我自己都震住咁叫埋佢

有次係落堂
有個學生就係到R人投票比支莊
佢行黎問我：「請問係咪商學院既同學啊？」
我費事投 就答唔係
點知佢話：「我同你上同一個course架⋯」
勁柒 我隔離兩個朋友笑到仆街
之後上堂都唔知點面對佢

是咁的，有次行緊上一條唔長唔短既扶手電梯，唔知做乜撚失左重心，成個人一野扑左去右前方
咁大家都知，右手邊通常都會企人，咁啱係一個白滑靚腳OL裝既女女 唔小心一野仆左過去，個頭差啲撞到佢屁股
大家都知，每當個人一失重心就會想平衡，想平衡咁雙手就會好自然搵野捉。我雙掌一出，竟然捉住左個位小姐白滑雙腳
唔知個位小姐平時係咪用開PERT飛柔黎護理雙腿，佢對腳仲滑過當年曾愷玹啲頭髮 我捉唔實，就係落地前既一瞬間！好彩身體既本能反應夠快，雙手撐住個電梯上一格，但雙腳就不知所措咁想搵平衡而係到亂舞 條梯當堂砰砰聲幾乎全部人望住我 真係好柒 即刻企返起身瘋狂say sorry然後繼續慢慢行 因為唔想比人以為我非禮人 所以要扮淡定 成個過程其實廿秒都無
依家諗起，真係好好彩人地無報警告我非禮
如果個位小姐睇到，真係好對唔住，因為我真係無心 不過唔知你仲有無愛護你對國寶級美腳呢

利申 : 發夢

中學時期坐巴士返學，因為無乜位就去左上層後排。
唔知點解學生時好鐘意未停定就落車，
架車搖下搖下，我就擺下擺下咁行落去。
平時都好熟練，馬步企得穩，
點知有次轉彎時失平衡，
一野坐左落個c9 個頭度
沙個lum 9秒9衝落下層

我覺得你幾搞笑

去睇dr. strange
買戲嗰陣口快快講左"唔該想睇奇異果博士"

旺角食台式野
升降機係咁禁閂門
心諗做咩無反應又有鐘響
屌點知原來禁左警鐘

比樓下看更當我外賣仔

hi hi hi hi你老母, 等我係度諗咗一下有幾柒

去買野飲買埋下屬份，買30罐可樂，果日朝早直踩夜晚開夜，on99無逐件拎返出來，30罐可樂卡撚死咗係部機個槽到，後尾要call 部機間公司搵人來用匙開度門。

柒撚到仆街

讀中學個陣全級係禮堂聽校長廢嗡
點知我隔離位係我玩緊鞋個陣一腳踢埋嚟
搵到我隻鞋飛撚左去校長面前
之後我仲要單腳跳出去執返隻鞋

細個上親戚屋企
搭lift個陣見冇人就跳下舞
點知班親戚係閉路電視睇到哂
仲開定門恥笑我

Tritake

搭地鐵果陣聽歌 條耳機線長勾住咗人哋個背囊 我同條友都唔知 到人哋落車果陣我先知 但廢事用力驚扯斷 結果我俾個人勾咗出車
但我未到站 之後死氣氣上返同一架車

同人去譚仔
明明有塊玻璃，照撞咗上去⋯ 嘭！ 一大聲
笑撚到仆街

點做到

啱啱追巴士一上車果陣戟到隻死人鞋成個人仆系個司機面前
佢仲問我有冇事呀啊，成個下層都知我仆街

我尋日嘅經歷，不過我未開始屙就發現咗入錯女廁，走都走唔切

真絲打?

腳

btw著咩鞋可以甩左都唔知?

大陸同事黎參展,個展係gay場博覽館搞既

果日收左就去左gay場imax睇3D戲,坐最後果排,咁個同事就趙緊香口膠,跟住就開

場佢問我有無紙巾,我答佢無,我擰轉頭見到後面有個戲院職員用黎收垃圾果個大

垃圾袋,叫佢lur落去,好喇散場果陣,d職員就拎住果個"垃圾袋"一路同人講出口呢邊

一路講"將d 3D眼鏡放落呢度丫~唔該~" 屌原來唔係垃圾袋黎

絲打先甩得鞋㗎咩 平底鞋

系你老母

係呀

屌 好核突

專心啲諗野就得

搭下一架嘛 就冇人知

呢個掂

我見過茶餐廳,條友食麵,一起手倒d胡椒粉,初初倒唔出,佢用力再櫈,點知成個蓋連入面接近裝滿既胡椒粉一野倒晒落碗麵度成座山咁

我唔小心哈哈哈左出聲 佢即刻怒睥我 我出於禮貌望住佢點一點頭但同時又忍唔住哈哈左1聲 即刻埋單走,收銀個姐姐都笑到震晒

太多數唔晒

我都試過
個陣個袋有電腦好重
一剎車就拿拿臨搵條柱渣實
點知個袋跌膊成個fing落坐門口嗰排個阿叔個後尾枕度

Feel到佢好痛 阿叔都大叫：哇⋯搞錯呀⋯⋯

同friend 坐旅遊巴(中型，有兩行位，中問隔行)我地坐左面嗰行，我坐埋便，friend 出面 咁司機開得好快，行緊山路，好多彎位，每逢轉右我friend就壓落嚟，轉左就我壓佢，如此類推…
跟住有一次㗎車轉右嗰陣我出盡全力飛身撲向我friend度，加上架車又轉緊彎，我同一齊飛起左彈左去隔離嗰行…

全車目擊成個過程 ，佢哋 : >>>>>

我：>>>

我個friend :>>

全車都係到笑，btw 唔識車上任何人

試過有次同fd去mk行nike
咁有兩層架嘛
而我同個fd就好熟既
我成日hehe捽佢隻手 好似打J咁
咁佢嗰日係著黑色tee
我同佢係地下個層分開睇嘢
睇完我係遠少少見到個著黑色衫既背影
就行埋去諗住同佢講上去睇
咁我行到個去就係咁chok佢隻手
佢即刻擰過黎
我先發現係陌生人
柒到我衝上二樓

偷影人地個時唔記得熄閃光

有次同家姐一齊食乳鴿
佢用手食既時候想拆隻翼落黎
點知太大力飛左隻翼出去
仲飛中左人地隻鞋
但家姐醒目到扮無事發生繼續食
而我又攞住隻鎚望住人地對鞋
仲有眼神交流

食雞煲既時候想去廁所
行過去既途中就dup低頭玩電話
入到去廁格準備除褲屙屎
聽到隔離有兩條女傾計
我即刻
先醒覺自己掛住望電話入錯女廁
仲要聽到隔離條女屙屎d聲
嚇到我d屎縮返入去
後尾我等冇乜動靜
伸個頭出去莊下
見到冇人即刻衝返去男廁

單腳插左落輕鐵同月台中間條罅隙
另一隻腳仲係月台到

睇親都想笑

巴打

睇到我係西鐵站一路行一路震

回錯人地個post

好似中二定中三 正值MK形態既究極體 果時啲男仔好鬼興著木底鞋既 總之就鍾意佢夠嘈同啲聲好型 我都唔例外啦

當年小弟已經gel行晒個頭先會番學 好記得 果日係落住微微雨的秋天 放學行去輕鐵站搭車 仲要係一手插袋一手張個袋fing去背隻後面咁撚樣行 跟住屌 經過緊啲路軌果時因為路軌本身濕 而木底鞋一濕水就好撚柒冼 一下踩落去成個人就保持住一手插袋一手放個袋係背隻既呢個姿勢成個向後訓撚低左 跟住既事我已經唔想記得了

米7企直啱啱好頂到
利申169CA 連頂巴士頂嘅機會都冇

小學雞輕
加埋真係好快

同屋企人去日本果陣入左間GU買衫褲
我行開自己睇男裝 去返女裝見到個女人試緊對鞋
我以為係我家姐 就講左句:嘩你著依對呀?咁撚核突
點知條女抬頭望一望 發現唔係我家姐黎
但果刻我心諗日本妹黎應該聽唔明 無事既
之後個女人講左句:吓...唔好意思

屌你老母柒到我跑走左

啱啱入大學上頭一堂 Lecture 放 break 去洗手間

一打開門行左兩步見到4個新認識嘅女同學轉彎行出黎，五對眼對望左幾秒，個腦突然空白左

屌原來男廁喺樓下果層

試過地鐵入左閘，跟住以為自己未入閘，拍卡過唔到，去同職員講張卡入唔到，可唔可以check下，跟住地鐵職員同我講，先生你已經入左閘

no,如果係絲,就腳

如果唔係就

做乜撚野

你隻腳仔咁細

小事

Hahah 有畫面

係咪成隻狗仔咁仆到捲埋一粒咁塞係嗰到

個女人好無辜

咩事 你平時係咪好離地，好似淋病咁

我肥婆嚟

行到落樓下商場地有個女中學生話我條裙薛起左半條，露左打底褲出黎，最柒既係條褲係海綿寶寶睡褲黎

一路行返屋企一路傾電話 去到屋企樓下就收左線 唔知發咩神經開門入大堂諗住同樓下看更叔叔講聲你好嗰陣 脫口而出講左句「喂？邊位？」跟手自己係度狂笑 個看更叔叔同後面個阿姐就好似望住弱智仔咁望住我 嗰陣覺得好好笑 依家叔諗返起真係柒到仆街

之前grad din 完左去唱k 果時我著西裝 咁唱唱下急尿 就去廁所 突然有人行出黎比支咪我 話：支咪冇電 果陣我同佢講 唔好意思我唔係職員黎

去運輸處排期考車牌 搞完哂去比錢 我留意唔到有塊玻璃 我又聽唔到佢講咩 我個頭就向前 之後"嘭"一聲個頭撞左落塊玻璃 收錢條友仲笑鳩我

搭小巴去匯豐搵人 入到去要去reception講邊層拎pass 朝早未訓醒唔小心loop返小巴果句 匯豐有落 之後快快口講返層數博reception姐姐聽唔到 但佢已經笑緊

用力推門 個頭撞咗埋去 點知係要拉門

呢個好笑

果日唔知乜事發緊夢，一知7左就光速逃走

七八歲著條半截裙出街 有次行行下甩左條裙 嗰時冬天我着件大嬲 我仲要唔覺條裙甩左 直頭有個哥哥拍我膊頭話“阿妹你甩左條裙“ 我回望過去先知仆街 我條裙大字形攤左喺地 我嗱嗱聲行過去執返條裙 好彩入面有白色襪褲仔遮下醜 之後好多年我除左校裙之外冇著過裙 屌真係好柒

有次返工，有個香港人樣嘅mk仔衝入嚟用英文問我嘢，咁我下意識用英文答佢，之後仲帶佢埋counter辦手續。咁坐低咗我地都一直用英文對答，但係個mk仔越講越唔流利，講到好辛苦咁，又聽唔明我講乜咁。我就好貼心咁問佢係咪香港人，講返廣東話好唔好，佢話好，之後講多幾句就走咗。個下完全唔知條友為乜扮ABC

幾日後，收到公司email，原來條mk仔係神秘顧客，test我地啲英文水平，條mk仔fail咗我
我

佢自己唔掂但fail左你

讀asshole

有次落雨仆街，好似入波剷草咁滑行左幾秒

去人地個廁所屙屎屙到塞住個廁所

仲要沖幾次水都沖唔到

結果入面嘅水愈來愈多

整到個廁所倒灌番啲水上黎

咸水沖哂出泥搞到個廁所水浸

啲水仲要流埋落樓下

有一次趕地鐵，見度門就關，擰手就飛左男朋友上車

自己蹆後企左喺月台

之後男朋友即刻打黎問我做乜掉低佢唔上車

中學果陣出去食飯，4個人出去食，同隔離學校2個學生搭枱，去到4個都叫a餐，落單呀姐話可能賣哂a餐，話無a餐要哂b餐好無，我地都話好，之後隔左陣一次過黎左2個a餐2個b餐，我望一望對面搭枱果2個金仔野飲都差唔多飲哂，又見到另外自己兩個同學想食a餐而我又想食，於是諗都唔諗扮打“乞痴”落個a餐到拎左個飯仲開始食第一啖
搭枱同學：個飯我地叫先架
我：sor，我以為你地食完

留名

1.
叫麥旋風叫左麥提沙

2.
想叫可樂 但我係咁叫氣水

聽人講，唔知真定假，都係趕地鐵，條友飛左個袋出去諗住卡門，點知太大力個袋入左去，門又卡唔到，人又上唔到車，人袋從此分離

小學有次攰到死下死下咁
好似平日咁著校裙啦
點知落到街d人係咁望住我
我dup低頭望一望自己
哇屌我唔記得除條毛毛睡褲呀屌
結果我即刻9衝去d暗角位除低條睡褲擺返落書包
之後我個日成個人勁醒

食kfc比咗兩隻錘我 我想食雞胸
口快快問 姐姐點解冇胸
兩秒後先知講錯野 後面兩個fd笑到仆街

個姐姐什麼反應

試過類似，小學雞冇人會笑你

太戲劇性

香港真係多痴線佬

咦，好污糟

Btw泥你老母

壓力太大

咁趣緻

有類似經驗
甩過 bra帶 係個賓賓執返俾我，本身諗住唔要。 我屌 柒過甩鞋一百倍

點解你條裙會甩

好傻鳩

patpat打橫飛落去

試過除夕唔識死同2個frd走左落老尖湊熱鬧 倒完數正常果段時間地鐵站多人到仆街 咁我都預左 之後就等地鐵啦 架地鐵好多人 咁岩我兩個frd入到去 部車又開始爆棚 佢地又係咁揮手示意我入去 咁我就試下入去啦 點知我入左差唔多半個身之後就開始閂車門 夾左我一下 我即刻就抽身出黎 架車就開走左 果刻我仲見到我2個frd指住我黎笑 後面又聽到有班mk仔講左句好柒 我果刻柒到咩都諗唔到 個頭撞左落玻璃幕門到 bang一聲 柒多兩錢重 果刻真係

好有動感

想貼番張圖都柒

大大聲笑出嚟 最好笑係俾mk指住笑
巴打係咪好毒

一開始扮冇事 但兩個fd一路笑一路叫餐 笑到姐姐勁尷尬

小弟弟

毒到連小巴嗌有落都唔敢

朗豪坊live stage獨唱走音

唔緊要啦，等其他人嗌

條裙係扣住喺啲 唔係橡根/鈕 可能我細個扣得唔好

同表姐搭小巴差唔多到站
:表姐 :我
: 喂嗌落車
: (勁大聲)落車!!!
仲要舉埋手

我諗起呢張

搭小巴想嗌有落果時嗌左魚蛋粉走青

個fd上堂放break個陣去廁所
一入到去講：屌，邊撚個痾完屎黎，咁撚臭既？
跟住有格廁所門打開，原來係佢lecturer，個fd即刻老尷笑，個lecture就笑笑口洗完手走

坐緊巴士睇呢個post好撚大聲咁笑咗出嚟 成車人望撚住我

以前讀中學有參加龍舟隊，其中一日臨走前去換衫，男更衣室同女更衣室只隔一個貨倉，但係我當日戇尻尻咁行到去女更衣室門口，我冇走入去，當我揭開更衣室塊簾嗰陣，我聽到班女尖叫我先知我死梗
嚇到我走返隔離男更衣室，有個師兄話

“”其實唔需要覺得柒，我都試過

手殘
“”其實唔需要覺得柒，我都試過

不過入面冇人“”

講真當時嚇死

原本已經好笑 後面果句令件事更加好笑

破地獄d道士走錯位撞埋一舊忍唔住笑

算啦 過咗咁耐 ！
著返裙啦 多一樣衣物扮靚 開心

幾歲呀？

好柒，但我欣賞佢

好餓？

即刻降個grade

同車 好似
你個傻鳩

以前細個成日用布袋 之後有一日搭完地鐵出閘 行得太快 個袋勾住左出閘部機碌野 重要行左幾步先發現
回頭一望見到到自己個袋吊左係條野度 fing fing下 後面個男仔重係度偷笑 唯有死死氣行返轉頭攞返
之前重發現個袋斷左一條帶

上lecture查字典hi到粒播放制
成個lecture theatre目光轉向我

你男朋友好慘

個袋

有次去買外賣 見到間舖開咗半閘就烏底身入去問吓佢幾點先有得買啦
問完行翻出嚟就烏翻底身走 我一企翻直個人行出去
屌 個頭兜野撞撚咗落個閘度
痛撚到頭暈暈標眼水
舖入面個哥哥仔仲大大聲問我有冇事
回頭見到佢陰陰嘴笑
隔日再去幫襯都仲認得我呢個柒頭
勿相認

有次去同學屋企玩 咁玩咗陣就打算同佢落街食飯啦 嗰日都叫有打扮下 又有化妝 自覺行路有風 一路行就一路覺有人望我 係個啊叔黎 坐係條街到 仲要笑笑口 我心諗 望咩撚野 走去等lift嗰陣 有個啊嬸又望我 然後無啦啦行埋嚟 同我講咗句：

啊妹你冇拉褲鏈

柒撚到仆街 我嗰日仲要著黑色褲 入面條底褲粉紅色

利申藍絲

幻想到 妹柒啊

系

中學第一次上pe著埋pe衫返學

咁小事

直接系佢老母

好害羞

好彩冇撞傻

我都有發生類似拎錯野既事
果陣同另外兩個frd係大排擋食飯
叫完野有兩個師弟搭枱
咁佢地點左餐無耐 就黎野飲啦
其中一個就勁快拎左杯啡色既飲
我地三個就你眼望我眼...
然後個條友大大聲咁講左句 仆街 啡黎既？
我個frd就好冷靜咁講
你杯野我架 同埋依杯係鴦黎
條友就唔知做咩發晒神經咁叫waiter過黎
然後話 我叫左奶茶 但黎左杯啡 要換
之後黎左兩杯奶茶
最後我個frd就被逼飲佢果杯奶茶

放工換便服返屋企 就黎返到屋企先知冇拉褲鍊 個褲鍊位仲要勁大個 不過好彩成個路程十幾分鐘 唔係話好耐

好撚正

入錯百幾人上堂 爆滿既課室 坐低埋先知入錯課室 急急腳走返出去

咩?唔通你係比支咪我果條友仔

對住自己鐘意既人問錯嘢，
有一日佢話終於有番狀態，
因為果排佢灰灰地，
所以問佢係咪重新振作，
點知原來佢係講緊wts果狀態，
果下真係柒到喊，勁想揾窿捐....

無拉褲lin係金鐘鳩行左一個幾鐘

太有共嗚
諗起以前啲同學著黑西裝紅tie去grad din
俾人當左係酒店部長

過馬路念住將膠袋入面個手卷放返好，仆街突然係個窿跌出黎，綠公仔漸緊，左邊有個啊姐冲出黎窩利時間計到岩岩跌到腳指面一抽就入左，右邊班司機

我人生中暫時最柒既一件事...如下
話說以前有個叫msn既軟件佢入面有個功能可以比人睇到你聽緊咩歌...
(相信有人估到咩事)
咁當時我就link左個影音播放器用黎聽歌...
平時睇av都會關左msn,廢事突然聽到通知聲嚇到尻縮
但係個時唔記得自己開左msn...
然後全世界上緊線既好友都知我睇緊
最關鍵既係...我同緊個打機識既女仔msn緊...
佢問我：你可唔可以尊重下我唔好一邊睇av一邊同我msn

文長排版睇壞眼講聲sorry先...以上絕無作故仔
100%真淫真事...

每次食我都諗起同fd改個英文名
hand job icecream
手作仔

屌 我都試過
跟住個意粉勁難食

我賣飛個時都有一條友咁講過

細個第一次食自助餐,見到有成隻烤春雞 ,正路要叫廚師幫手切個種,但係細個唔知,以為真係要自助,就咁用廚叉拎起成隻雞放上碟.
跟著個廚師見到 問我駛唔駛幫手切.但係我覺得一切已經太遲冇得回頭,拿拿臨轉頭唔出聲拎成隻雞返位食.
屌你老母成餐飯四舊水淨係食左隻雞

我成日著恤衫拎公事包返學,成日比人當tutor/lecturer

成班一齊考mock,收卷啲人唔收我哋可邊，我班同學舉起哂份卷知會考官。
考官話：你地份卷唔改(大约，總之唔收)
其他人笑到就嚟碌地咁
題外話:
之後考卷二費是做直接等頭15min集體早走

每日都至小柒一次
琴日第一次住澳洲果啲yha青年旅舍
卜左間共用廁所嘅房
咁啱急屎去到見到淨係得一間廁所有三格馬桶三間沖涼心諗啲鬼仔鬼婆咁求其 男女共用
心安理得咁向入面痾左個屎 仲拎住盒面紙斯斯然咁向洗手台汁靚個樣 行返房
前前後後最少去左五次廁所 沖涼擦牙做齊
屌佢老母第二日臨checkout果陣先見到門口貼住張爛容容嘅紙話女廁向二樓
究竟啲鬼仔向入面不停見到我又唔提我咩心態

1. 小學雞時代玩online game ，通常d名都好mk
咁個陣又好興交換電話打比人 ，但又未有手機，比左電話條友 點知佢秒速打黎。我衝唔切出廳去聽電話，比老豆接左。老豆：（勁大聲） 凍奶茶小王子出黎聽電話呀！

2. 細細個，舅父結婚當日下午我係天台玩 ，見到佢地出車 伸個頭出去望兩野順便吐左啖口水落去，點知中正我舅父個頭，即刻衝入廁所坐左成粒鐘。最後都係比人發現左

冇撚得輸

搭飛機
着住條長裙
Land左諗住企起身走人
點知小腿宅住左條裙 企起身果野成條裙扯左落黎
好彩有打底褲

唔係好明
入咗閘再拍卡唔係會出咗閘咩 點解過唔到

巴打過咗咁多年仲係放唔低？

係外國日日都單車出入
話說有個地下的單車場
有個斜坡落去
果時見到d 鬼佬好撚型咁唔落車 踩落去先慢慢停
咁我就跟住踩啦

點知我個break 壞左
我勁大力咁衝左去斜坡下面個單車鋪個玻璃到 勁大呯一聲
其他人都呆撚左 最撚柒係鋪頭入面個staff o 撚左嘴
摸一摸塊玻璃睇下有無爛

我企反身 9秒9就走撚左
幾撚驚真係佢追出黎叫我陪錢

勿相認

買野食撞到個fd吹左陣水,見佢買左兩份一樣既,仲要咁岩係我想買果樣,即刻搶左份,學bomba咁笑住講"捕獲野生撈丁",跟住有條友行過黎望撚住我,一野拎走左,仲要笑住話唔該晒wo,我fd呢個時候先講,果個係我男朋友黎架..........

係學校食完kfc勁飽 同fd玩係度笑
笑笑下想嘔 諗住跑得切入廁所
點知起步已經開始嘔 跑去廁所段路一直嘔
仲要好多人望住我 我好似屍殺列車入面d喪屍咁已經失去理智
最後嘔左條賽道岀黎 仲要成身都係
叫fd買衫比我換 岀到黎成層已經冇曬人
宜家諗唔明點解自己唔係原地到嘔
之後個段時間唔敢食kfc
以後唔敢食到好飽個陣笑

小學雞個陣要日日執書包帶唔同書番學既，而我一心諗住拎曬出黎再慢慢執番要既書入去 點知眼訓得滯拎曬出黎之後就去左訓
第二日仲on99揹個吉書包番學 一路行仲心諗今日個書包咁輕既 沒錯係吉 連筆都無支 但竟然唯一帶左手冊 結果個日既手冊係充滿欠欠欠欠欠欠

早排同男朋友去行街 佢行左去睇男裝 我睇完女裝去搵番佢既時候認錯左男朋友 個陣諗緊其他野𣈴到係藍色嬲就行左過去叫佢
仲要勁嗲低b聲 咁話 bb呢件幾靚喎
講完再望一望先知...即係掉頭走 我見到佢音音嘴笑 btw 樣幾ok 同d fd講個個都話我借d意識人

好pink的師姐你好!!

講價ten dollars 講左ten o'clock 條友

哇屌

中學雞 班際藍球比賽 3分air 左

無左粒lin未

之前返u記成日要企門口嗌歡迎光臨嗰啲，嗌得多習慣咗，點知放工返屋企坐火車對門開嗰時嗌咗歡迎光臨，柒到喊

試過搭lift果振個frd同我講不如趁臨閂門果振一齊大嗌，點先臨閂門果振我嗌嘅時候佢禁翻開道門，然後全層人望哂落部lift到
即時好想開頭頂果個逃生門走佬

帽事既...
除非老公同老婆初戀到依加都一齊

我有日心情好好
同fd放學果時
勁大聲唱
Oh bitch get out my way,bitch get out my way
咁岩前面有個人阻住左我
佢嬲撚到仆街 怒啤
我冇心架

kfc食飽好恐怖

以下人地柒事

中三果年同班同學一齊去間食車仔面既餐廳叫外賣
叫外賣就要自己去佢鋪頭出面攞紙同係佢個筆桶度攞筆
出面攞筆果度有一行檯係度
果日一班地盤佬坐係果度食麵
其中一個同學諗住懶型咁想扔支筆入個筆桶度
點知一聲 「Kobe」就將支筆扔左落其中一個地盤佬碗湯麵度
成班人即刻笑到收唔到聲

pm

有日行街顧住睇電話，點知行我前面個位女同學急停，隻手一野拍左落佢個pat 度

身上只係著住條底褲同Tee，戇鳩鳩咁行出屋企大門諗住掃地點知唔記得帶鎖匙跟住度門關上反鎖係出面...

連登玩撚完架喇

笑左出聲 好有動感 條街有冇人 咁響

如果係個樣衰柒頭仲正

你朋友都幾好玩

好彩冇俾人打

唔覺得 你覺得柒喎

男朋友柒咗
約佢去食宵夜，先到先等，去到間餐廳得我同另一個女仔（唔識嘅）
我地都背對住玻璃門，我男朋友行入黎毫不猶豫咁坐左喺個女仔對面，我望住個過程忍唔住大笑出聲
我：
女仔：
男朋友：
連落單個啊姐都話：女朋友都認錯

有冇人見到先

so9sad

呢個笑到仆街

啱啱阿爸借我部手提電腦嚟用，點知開著嘅時候突然播緊viutv最新嗰集上一樓一搵鳯姐，我先醒起前日睇睇下無電，我就由佢自動熄機無理佢，搞到一開返就自動播番出嚟，柒到即刻熄咗個browser，扮無嘢⋯已經講不出聲 雖然嗰陣佢望唔到畫面，但阿爸有睇開，相信佢已經認到阿旦把聲，佢仲要扮唔知咩嚟，問係咪收音機

你肯定佢認錯？

你係男定女先？
男仔同老豆傾咸野會變得好fd

去偏僻地方露營 沖涼要用露天既水喉仔沖 我同個朋友輪流互射洗身 佢沖我果時我用布遮自己 之後到我幫佢 但佢厭我慢自己幫自己沖 最後有兩個行山既人經過 望住佢赤裸裸洗緊條好多沙既賓周

我係女仔，平時阿爸睇我會關埋房門

屌

唔會好尷尬好害羞？

好撚gay

當然會

試過係公司打比個客，公司好靜，基本上全人類都聽到我講野，之後個客cut左我線，我未講完拜拜先生

之後我就扮講埋拜拜👋先cut線，勁柒

咁多年嚟好似未見過我爹睇

點解jj會有咁多沙

因為有我

踢波jj會有沙？

笑到肚痛

好可愛好純真

有扑野聲播出?

講單人地柒
有次搭巴士
見到出面有個mk仔踩緊滑板
踩到斑馬線前面想停
咁佢就想用傳統收板果招
踩板尾彈起用手揸住
點知踩得唔好 失平衡
成個

人就仆到係馬路邊 塊板滑左去好遠
我係巴士
佢周圍等過馬路既全部同一時間
擰轉頭

細細個係幼稚園拖咗人地阿媽勁耐佢先話我聽

可能因為我關咗門，阿爸覺得睇都無所謂，同埋我唔會喺播期間出廳

無扑嘢聲，不過佢應該知播緊嘅係啪啪聲太好聽，同埋嗰集只係男主持搵鳯姐齋talk，阿爸只係聽到主持同其他嘉賓講緊鳳姐嘅嘢

第一日番sales
同事話幫手拎個地拖岀去 我以為係跟住佢去拎 跟跟下跟左佢入左男廁
同事：你做咩->

吾你老母

指紋解鎖失靈 原來太on9部機認唔到

3歲果陣同屋企人去澳門挽
過關果陣好多人
我同呀媽講我好急屎
呀媽話好快過完關就有廁所
結果我就係啱啱過完關「不準等候」區域度
係褲腳度跌左好大舊屎
呀媽o晒嘴
呀爸仲要行返轉頭幫我用透明膠袋執屎
真柒到瀨屎

屌你

挽你老母

唔比on9?

邊個on9 ? 你on9

大學個時上英文堂
個時好靜
點知我突然間電話響
個鈴聲係stephy首戒心
個tutor仲要話首歌幾好聽
成班笑柒我

利申 啲同學我唔識

話說岩岩要530去interview 但我要番學 放430 但由學校去見工果到要一個鐘車程 所以我就早走啦 4點走左 跟住我問我個fd 教授有冇講啲咩 佢話問我做咩走 跟住我個fd就話佢急屎 之後成個課室既人都笑9我 宜家個個都知我急屎走堂

邊個解唔到鎖=on9

次次去動漫節都唔係頭一日去
次次都買唔到銀魂把洞爺湖木刀
結果我終於係上個月淘咗把
仲送埋去學校
交收完即刻開咗個包裝
還原度都幾高 好開心
跟手諗住返屋企啦
先記起個包裝冇撚咗呀 冇撚咗呀
跟住我拎住佢排隊 搭巴士 排隊 搭地鐵
搭巴士就有位坐 把嘢可以收得好埋
搭地鐵我都突登揀咗個門口位企 收佢係門邊
但係唔知點解嗰日特別搖
到某個站一chok
成把嘢飛跌落地
Paaaaaaak一聲
成車人都呆撚咗
我嚇到即刻落撚咗車
扮唔關我事
就係咁冇撚咗把嘢

宜家想問返有冇人一齊再淘過

我解到啦

我都笑你啦

行街係後面叫人個名
點知認錯人

笑死

樓豬弱智

好耐以前睇林宥嘉演唱會
佢唱緊啲high歌 全場人企起身揮手/棒
點知我揮棒個陣大動作得濟連續打到前面個個人個頭2次

俾你打傻啦

欺凌呀！

之前同女朋友睇戲
將 超能暴隊 講做 超能特工
之後我女朋友話我講錯名
跟住我講返岩套戲名
偷望個收銀有冇笑，好彩無笑
到個收銀收錢重覆套戲名
佢跟一樣好自然勁快講左 超能特工
講到個工字之後即刻醒起
即刻係到笑住講返 超能暴隊
到俾完錢走人仲係到笑
明明我柒左但fake埋個收銀

有次夜晚用safari 睇av
打完就想快快手沖涼訓教
所以就咁禁home button
第二朝起身出門口搭lift
因為我住得高 悶咪拎電話出黎禁下
就係咁岩禁左safari 之後咁岩條片條女高潮
係Lift啲人聽到哂
果時我反應唔到 呆左..

仲要lift入面全部都係女...
依加我搭lift 都驚遇番佢地

翻工搭車15分鐘之後個肚有啲痛
本人覺得忍屎唯一最好既方法就係訓教
當臨落車個陣差啲瀨埋出黎
當人有三急又訓醒既關係
一推門。見到有幾個學生妹係廁所洗緊手
之後咬住個柒頭皮講聲唔好意思。即刻頭也不回淚奔
幾個學生妹笑到關埋門都聽到

小學同學柒事

果日落雨，佢自己一個係街，行左入去商場，行左5分鐘不停有人望住佢，之後見發現自己唔記得收遮

So sad

人地既故事
聽一個朋友肥仔A講，佢同肥仔B暑假去泳池操水減肥，唔知肥仔係咪好鍾意互玩肚腩 B潛入水打算好似玩水袋咁吱A，點知搞左另一個唔識既肥仔，仲俾人屌「屌條友吱鳩我wo」

B直接上水走去訓練池潛水鳩，再之後就減肥大計不了了之

呢啲經歷幾好，少d 人同人嗰好冷漠嘅隔膜感

好正

車上有洗手間 ？

係學校做project用google drive 諗住開番d野出黎,點知搵勁耐都冇,嬲嬲地一野碌到勁落,成版都係j 圖,我仲要用手遮住個mon果 下先on9

之前搭巴士，有個女仔落車，佢諗住一步直接搽上行人路（車門同行人路有半米距離），之後一野成個人扒咗係路邊，成車人望住佢

去到日本，係東京雷門行下
見到四個日本和服妹好正，就同個朋友講
我：D 和服妹好撚正，好想摺起佢條裙瘋狂抽插
朋友A : 我都好撚想呀

和服妹：可唔可以幫我地影張相（廣東話）

原來係香港人

果一刻柒到飛天

佢地聽到都咁講仲唔食住上

我幫佢地影相果時，我個朋友影底左我柒到飛天嘅一刻為留念

有次ocamp 玩緊開心翻埋黎 要講寵物小精靈名 講完就指下個人

「比卡超」

「小火龍」

跟住有個人玩緊電話俾人指中

「er...! Er...! 奇異果」

全部人靜哂 之後笑足佢一晚

睇演唱會fing 螢光棒扑落前面個頭度（數次）

有樣同你類似
有次係房冇野做睇av，我不嬲一飛就飛去高潮位到，之後唔小心忟甩左個耳機
呀呀呀。。。。勁大聲播左出黎，我老豆係廳到
我本能反應係係咁9叫諗住遮住d av聲，手都震哂咁關極都關唔到
成廿秒先關到
利申：絲打

比較想知，點解佢唔收？

仲有個 人地嘅7事

話說中學個陣 成班fd搭巴士 係上層最尾 係道玩 傾計 好撚high咁

跟住個fd 以為前排條友係我地個堆 見佢玩緊轉珠game 伸隻手埋去鳩咁轉個陌生人部機 阻住人玩

仲話: 玩乜9啊係道

條友擰住面望住佢

我個fd

真係7撚到仆街

咁咪唔夜唔夜

十幾年前同同學買飯學校
佢行前我行後
去到個兩腳路牌
中間可以穿過果款
佢污低身過左
我冇留意一野撞左埋去
勁大聲成條街都聽到
個頭起瘤腫左成個禮拜

利申 做過三聯濕鳩書店

見過又係有你呢D人貪得意開左個頭, 之後諗住禁幾下就走
點知後面D o靚妹就啤住條友, 因為佢開左個頭之後要等完晒成首歌先可以到下一個
跟住條友焗住玩左成鋪 仲比d妹妹恥笑話佢廢

我女朋友都試過, 比我恥笑左一個星期 我偶爾仲會扮返佢柒果下個樣出黎

通常係我被誤會係職員多過我誤會人

勿相認
有個朋友搭地鐵既時候企唔穩
係咁想搵野捉住 點知太矮捉唔到上面, 但直柱扶手又full晒位咁
到地鐵剎車
臨急一刻
佢捉住左前面個女人條馬尾 一扯
個女人即刻嗌到湯豬咁

扮唔知斷咗線咪得

柒成咁 都好難反應過嚟 hahaha

巴定絲先 絲講好笑啲

不如直接打雲吞麵

冬天去旅行報左個一日滑雪速成班
學左成個朝早
學識自己係啲高少少既斜坡滑落黎
自由活動個陣
個fd搞左陣都未準備好
咁我就滑先啦
滑到一半發現正前方有個男人背對住我好慢咁滑緊
我只係學左點樣滑
完全唔識轉彎
眼見我就黎撞到佢
我情急之下踎低左
但其實咁樣會滑得越快
我個下太緊張已經唔記得哂阿sir講過既野

當我就黎撞到佢既時候
我合埋左眼
最後好完美咁穿過個男人既褲浪
之後我唔敢望個男人
趴左係地到
個男人仲好好咁走埋黎問我:有無事啊你?
佢係香港人黎
我fd係個山坡上面笑到仆街
事後我個fd問我做咩表演雜技

笑撚死

推

痴線

呢個要cap低佢 得閒開嚟笑下

講笑話, 然後得自己笑
仲要笑到收唔到聲

痴線佬？

有個friend睇完x-men

: 戲入面好大隻有爪嗰個人好型
: 邊個呀
: x-men 呀
: 邊個x-men呀，屌你
: 咪 x-men囉
: 屌，係咪狼人呀
:

身邊總有一個

好想知點做到

冇著nmd

去中學做part time tutor
番八半 跑入校門果時睇唔到有玻璃門
一野撞左落去
D學生望住晒
個TA仲一路笑一路問我有冇事

我知 但我想知佢係細粒到點先穿得過個褲浪又唔整跌個男人

你知平時滑雪裝係好厚身,個男人條褲已經厚左,即係雙腳距離已比平時細

而果位絲打都係著滑雪裝,即係比平時大份左,佢咁都穿得過個窿真係痴線

其實我唔細粒嫁
都有一米六七
個男人都幾高
佢對腳又企到好開
加上我將個頭緊貼膝頭哥
所以可以穿到掛

樓豬上次去醫院搞有無事

以前有個靚女LS missy,成日著黑絲
有一日上上下堂隔離位問missy
「你係黃絲定藍絲？」，
我嗰陣答佢
「梗係黑絲啦」
點知講得大聲左，有啲人同missy聽到，我同missy即刻對望左一眼，然後面紅望去另一度
嗰堂唔敢同missy再講野

PS好掛住missy
勿相認

聽別人故事
有次夜晚茶樓食飯，隔離枱個師奶傾計傾到勁興奮。跟住眼尾𥄫到個白衫黑褲既人行近，佢就遞個茶壺出去話「經理幫我加水」。個人呆一呆，就有個真經理衝過黎話「太太，呢位係消防官，我另外搵人幫你加水啦」

分享多個朋友既

幾年前成班朋友由屯門踩單車去洪水橋 途中過左兆康一條路直踩就到 單車徑右邊就係輕鐵路軌 咁我地踩踩下有架輕鐵經過 我有個朋友 佢個頭另向右面對住架輕鐵舉晒中指又拍自己屎忽

而就係呢個時候一鳩撞撚左落去個路牌度 嘩我睇晒成件事發生 笑撚到我痴線

上個月既事，落機掛住換張卡但又想去廁所，邊行邊換唔覺意入撚左女廁，當我發覺後係女廁走返出去時，咁啱有個出面入黎既女人兜口兜面撞正，我當場嚇到彈起大叫嘩左一聲即刻衝返出去，仲見到個女人係到笑，屌

一講起柒事就諗起愈多

有期無用火機 隨手拎幾盒火柴就出街 果晚同朋友食緊煙有個四眼哥哥過黎借火 我諗左一諗拎左盒火柴出黎 佢已經有啲錯愕 跟住果晚又大風 我就係咁撚樣擦火柴擦左四五枝又係咁熄 結果兩條友望住我係咁係度撻火柴 場面極其老尷

有一次因為覺得自己好童顏
想po自己張相上網問下網友意見
點知被人起低好後悔
又del極都del唔到個po，好想搵隆捐
仲要被迫捐左一百蚊

笑撚死我

毅進星?

好mk 嘅朋友

Cls

之後都係會跟住佢笑

冇事啦我
好健壯

除咗以上經歷，我好似無俾人發現我睇av
不過同你一樣都鍾意睇高潮位，可能女仔比較緊張在高潮，相反男仔會睇晒成個過程，skip的話佢地就無癮

屌你 食緊晏

細個同屋企人食飯
啊嫲問我覺得表弟A點，咁岩當時表弟A個媽咪都喺度，點知我撈亂左表弟A同表弟B個名，當時以為啊嫲係問我覺得表弟B點啊，跟住喺咁當住人地啊媽面話佢好曳好煩 成枱人都呆左，我啊媽面色都沉埋喺咁批我掙

講完一大輪先發現講錯人，即刻話: Sorry我撈亂左，又曳又煩嗰個係表弟B先岩，表弟A完全相反好乖啊

講完個個就哈哈哈原來係咁 之後強顏歡笑，好想挖個窿捐入去

再分享多一件朋友既

有次我地三條友揸車出去食飯，我同朋友A坐前面，朋友B就坐後面，我地搵緊餐廳地址準備set google map嗰陣搵唔到，後座個朋友B就諗住伸個頭埋黎幫手睇，點知佢一起身就放左個勁響既屁 係響到懷疑車外都聽到 之後佢扮冇嘢，乜都冇講坐返低，途中仲喺咁用囗噴氣扮放屁聲 呠左成程

我同朋友A表情: > > >
引笑引得好辛苦 一到叫朋友B入去拎位先 我地去泊車 跟住笑到痴線

補充 本身放響屁都冇咁好笑 佢全程扮放屁先難頂

你個FD都冇火機 ?

人在外國 有次同個friend去百貨公司搵3M膠紙
店員問有咩幫倒我地 個friend竟然答
"Do you guys have 三M products?"

食完飯埋單，係銀包拎錢出黎跌左個condom係收銀面前
個收銀

同班fd食飯偷影個fd條女點知開左閃光燈

load左下

落街食野個陣架𨋢冇人，又聽緊歌。唱到一半肉緊個陣門打開

下坡啲人有冇拍爛手掌

你都唔係咁樣講個表弟呀

見唔到前面有塊玻璃撞左落去

咁佢又問

我都試過 仲要係老師
全部同學慢慢靜哂

入咗點拍卡

我都試過

去咖啡店飲野
走個時推唔開門
見到隔離有粒制就禁左落去
點知熄左人地成間舖嘅燈
走都走唔切

咁個老師有咩反應?

好正架?

小學著住冷衫 踢波
咁龍門冇掛網
我極速跑去爭波果陣
同同學撞到定唔知點
超高速度撞落龍門度
件冷衫勾住咗掛網個勾
之後我圍住龍門 勾住咁極速轉咗2個圈
啲同學>>
跟住我係地下坐咗陣起返身 冷衫穿咗大大個窿

係好事嚟嘅，顯示到你好安全同有責任心

男阿sir
跟住佢 「蟻呀」！ 同學 你唔可以咁做架～～～！

細個真係好多呢啲嘢
話說又係小學學校要學抬拳道 考黃帶
冇帶道服 問咗個細粒過我嘅肥妹借
我高佢2個頭到啦
著落都好岩身
但結果考果陣條白帶不停甩
平均2個動作甩一次 結果竟然考唔到

明明動作都跟住前面果個做啱哂
最後幾日後阿sir話我個分其實好近 比我升黃帶

平時偷影人都會用sc，但係好抵死sc cancel(X)張相同閃光燈嘅button都係左上方，成日(X)完張相都唔小心同唔知開咗閃光燈，有次排緊kfc見到有個經理幾靚仔，因為就咁影會俾後面嘅人同前面啲crew見到，我就扮聽電話，貼近耳邊再手動影相嗰粒制影，點知影完我見到有閃光燈喺餐排上高反射落嚟 之後好 ，但我都照排隊買嘢食，唔通走咗去咩，仲柒

再細個果陣
唔知雞蛋煮熟先至變白色固體
比我發現雪櫃有雞蛋
我一嘢打咗隻生雞蛋落洗手盆 爆開哂 流哂啲蛋液出黎
我望到呆一呆

小學近視落街唔會戴眼鏡，有次同阿媽去波仔買飯，叮完就走，近視好深以為前面無嘢，點知我成個人撞咗落塊大玻璃，嚇親啲波仔阿姐

佢有 開頭都想拎 跟住食花生

又有次
買咗果啲香味原子筆
見佢筆上面畫哂唔同生果
我拎咗支墨出黎 一吸
苦到仆街
即刻狂洗條舌頭

支墨仲要有閃粉

屌你扮放屁聲呢個真係好撚好笑

呀SIR

中出一百連發？

呢個真係

帶住耳機聽歌行樓梯 咁岩播到一首好重拍子既一路行一路哼點知叉錯腳向前仆到狗咁既姿勢 柒到唔敢向後望後面啲人既反應 即刻起翻身急步行
有時諗翻都好憎自己點解可以柒到咁

呢個柒到想死撚咗佢

依個留言好對題

呢個真係堅柒

屌你笑撚到我流口水

表白

頂 呢個好好笑

撞左埋塊鏡度 第一反應係同鏡入面既自己講sorry
仲要過左兩秒先意識到係自己黎
成過過程比人見到哂

中學果陣放小息落樓梯 人山人海咁
我係人群中突然跣腳 一野好似滑梯咁
落左六、七級 坐左落去
我好像摩西分紅海咁 d人瞬間讓出左一條康莊大道
然而我隻手仲拉住我個fd（佢仲企係七級之上）
拉到我隻手勁痛

有次同呀媽出街
佢買野咁我就係間舖前面玩住電話等佢
眼角見到佢出來咪伸手翹住佢一齊行

點知佢一野fing開我 以為我整到佢唔舒服 我再翹多次 仲問佢：做咩姐
佢又fing多次 仲要"jip"我

我禁禁下電話抬起頭 發現佢唔係我媽咪
拿拿聲講sorry

小學放學行去地鐵站途中 見到隔離有個唔識既學生撞落燈柱 咁我同隔離幾個高年級既師兄師姐都望住佢笑 點知我掛住笑人無望到路 輪到我撞 仲要撞到應一應 撞完feel到暈暈地咁 幾個高年級即刻恥笑我

有次我上完堂啱啱訓醒 聽到鐘聲我就即刻拎起個書包好型咁走出班房 由六樓一直大搖大擺咁行到去學校門口 准備走出學校門口先有個校工走埋尼問我: 呢位同學係咪早退？ 我嗰刻就知道我柒撚咗 因為中學嗰陣放學前係有個小息嘅 一陣其實仲要上堂 最後仲要扮冇嘢 咩著個書包行翻上六樓班房 個班主任同啲同學呆撚咗望住我

自己中一果陣時 當左自己係跑online 主角小光
小息時咁岩有d垃圾籮係班房出面 大叫：跳呀
跟住跳唔到之後成個人仆街 而隔離班係d中五師兄師姐 見到我仆街果下成班係到笑 果下真係柒到飛起

好撚慶幸好耐冇出醜過

Lm睇住你一陣就出醜

小學有次練集誦企第一排，嗰陣著校服裙feel到自己條底褲好鬆就嚟甩，但老師話要專心練所以唔敢'休'翻高，最後成條甩左，老師呆左咁望住我
勿相認

絲？

唔係絲都唔會著校服裙啦

唔好意思 睇漏

因為嗰餐飯圍內個個都咁講表弟B 事實上佢又真係又曳又煩 點知啊嫲忽然換人講表弟A

行行下雙腿夾住咗個消防栓

之前唔係講過會加呢個功能？

依部野真係痴線
個次又係手癮同女朋友行埋去諗住撚2手
點知要成首歌咁鬼長
部機又大聲 行過既男女老幼都望住哂

最後點收尾 真係好柒 最重要係硬食冇得走

笑到我好撚大聲

諗起自己係自修室偷影隔黎訓緊條女對白滑大脾 點知冇關聲好大聲咁咔嚓 佢即刻醒左望過黎 我扮玩手機

小學食飯果時諗住拎個飯盒轉身同後面個同學傾計，點知甩手成個盒跌左落隔離位個書包入面

之前個friend send咗件柒事過嚟，我真心咗，點知原來係repost連登，柒到喊

以前好夜去個更衣室屙尿
咁以前次次去開都無人係入面換衫沖涼
一時唔記得係更衣室
屙屙下無端端聽到水聲
跟住我好好奇係邊到傳黎
就望入有水聲個格
點知原來有條友沖緊涼但係無鎖門
佢啤一啤我
我驚到即刻走

跟住去左M記食野
食食下見到佢行上黎
好似見到我

我好似仲推開左少少道門

以前做part-time sales, 一路食香口膠一路sell 客, 講講下野成舊香口膠吐左落個客人個公事包度

上學生屋企補習突然急屎
借左個廁所放屎
然後佢橦樓冇廁所水

著住人字拖跑去搭lift
點知kick親成個人係lift口前面趴左落地
Lift入面啲人個樣： >
入到lift有個啊嬸：唔洗跑喎我幫你撳住左部lift
佢見我仆損左隻腳，仲要叫我搵豉油搽下個傷口

話上common core咪得

我都嘔過kfc 成個廁所都係kfc味

好彩冇人 同行嘅朋友笑到不能自拔

入lift以為無人
點知有
嚇到彈起
算唔算7

今年讀year 1 未見過d lecturer 所以唔知咩樣 跟住第1日番學又遲到 記錯左課室 入左另一間 d人勁驚訝甘望住我 我就扮冇野求其搵個位坐 仲要問隔離位個女仔個位有冇人坐 但上上下堂講d野好似唔係我個科 即刻睇一睇電話 屌原來入撚錯課室 學校又當遲左15分鐘就當absent 個陣已經差唔多過左3個字 我就好撚心急想走 但成個班房好靜甘聽書 我又唔好意思走 等到d人要discussion 我就即刻衝出去 諗番起都柒到喊 第二日番學仲要見到坐隔離位個女仔同我同一班 柒到想撞牆死撚左佢算 唔知d人有冇笑尻我

甘你老母
我覺得year1 連字都打唔啱 比較柒

唔算，再作過

剩係覺得好痛

食緊飯睇到 冇晒胃口

個姨姨講埋句野 柒多兩錢重

好臭......

🤤

中學個時唔知邊條契弟整到張老師檯癡立立，個班主任見到冇出聲，小息個時佢自己拎咗盒濕紙巾黎抹，我走過去撩佢講野，點知佢西曬面唔理人。
第二朝班務堂，佢望住我同全班講：「唔知點解你地班人有時間周圍撩人傾計都唔識自動自覺抹左張檯佢。」

張老師就係班主任？

老師張檯

你老師都幾小器。 一係自己抹返乾淨就算，一係就向全班追問邊個整污糟 叫佢抹返。 男定女

女 八婆黎 成日講人是非

臭閪老師

試過係中環大喜屋食放題
D雞翼咪兩隻串埋既 整隻雞翼出來既時候太大力成隻飛撚左去隔離枱 真係柒撚到想搵窿捐

Science堂俾人攞枝筆嚟拋
結果啱啱好插中某女觀音胸前
大家全部指住我
好彩老師冇發現
最後枝筆送咗俾當兵嘅朋友

heaven串左做hxxxxx

你應該理直氣壯地答佢唔知點解d臭閪有時間話人唔抹枱都唔開始上堂

上次我生日時同隊波既隊員一齊去香港出差，其中一個宣傳活動係上電視，點知個女主持無啦啦叫我唱生日歌，我呆左一呆之後就唱左happy birthday to me...

小學第一次玩online game
有日買完點數之後
第二日間公司就執撚咗
原因係個老細差人錢最後著草
屌

以下係當年嘅新聞
數碼戲胞娛樂股份有限公司為台灣線上遊戲公司，於2002年9月12日成立，因《彈水阿給》的成功而成為開啟線上遊戲免費化的先驅。但由於財務問題且董事長捲款潛逃，於2006年4月17日倒閉。

呢單超正

岩布仙尼

上次我去一個電視台頒獎禮嘅時候，我聽到個主持人叫我個名， 好開心咁衝咗出去接個獎，點知出到去至知原來係叫緊關菊英 仲要比菊姐串問我係咪專登㗎

我

搭鐵 向後踏左一步
撞到人 即刻擰轉頭講sorry
點知係扶手條柱黎 後半車廂人望住我

我成日都係咁

成日

中學時有次秋天去補習
應該行行下有塊樹葉跌咗落個頭到 仲卡住左d頭髮 但自己又唔察覺
咁就走左上去補習社睇video補習
果陣好鍾意坐前果幾排 咁坐左一半堂左右 隔離有個同學向我個頭嘅方向伸隻手出黎
我心諗: 咩事呀
點知原來佢係幫我攞返塊落葉落黎
果下真係尷尬到暈 坐咁前肯定俾後面睇到我個頭有落葉

樓主係狗

系你老母

尼你老母咩

救命

去ocamp 之前搭巴士，喺巴士總站嗰條路線有兩條好長嘅鐵欄杆夾夾住條人龍，咁嗰時條龍排到一半，而對欄杆係円形而我嗰時有孭bag所以捐唔到，所以咪好型咁跨過去。結果成個ocamp 都好唔快樂，好擔心

有一年暑假去m記
我：唔該要杯麥旋風
收銀：咩味？
我：曲奇豆吖唔該
收銀：...下？
我：曲奇豆呀
收銀：...Sorry呀先生我地得曲奇或者聰明豆味
我：...阿對唔住，我想講聰明豆

做乜9

啫係你仆街呀？

叫野食問我要飯意粉薯菜 我答左佢要返意粉薯菜

1 見到有人過e channel塞左張信用卡/八達通入去
後面十幾條友等緊佢

搭車睇呢個po笑出聲比人望住